美小學生遙距上課期間吞槍 專家憂缺社交致學童抑鬱

（北美通訊）在疫情期間，美國不少學區都停止面授課程，改以遙距教學，以減低學童受感染風險。但加州一名11歲男童，周三上午在遙距上課期間，突然關閉設備，吞槍身亡。其父母否認兒子自殺，指槍擊屬意外。 警方初步調查後認為槍擊屬有意圖。有心理醫生指，長時間遙距教學，學生缺乏社交互動，導致年幼學生面臨更嚴重的精神健康危機。

淨係得上堂冇得同朋友玩
又一日關係屋企入面

恐懼撚睇唔到 淨係關心幾多個廢老長期病患者中武肺死

試下冇得見朋友一個月 講緊連手機whatsapp tg都冇得用/未識用果隻

我唸我都會

迫到d細路就黎癲

其實小學學既係同人相處同玩遊戲
同埋識多d朋友
學既野唔太重要
遙距根本取代唔到課室生活

cctoy又睇唔到擁槍問題

話你戇鳩驚你嬲

閣下有咩高見？

毒撚：？

有講錯?
我以為常識黎

成年冇見過朋友

咁撚戇鳩早啲死係好事

投胎去中國啦推你出去做乞衣 唔洗咁慘日日係屋企嘆

cctoy：有槍先安全 可以自慰

啱啦

多啲槍死快啲

老人家冇人探都好慘

All work and no play makes Jack a dull boy

好似熄咗機先吞槍？
如果無熄就爆頭仲大鑊，其他𡃁仔全部都要強制輔導埋

所以,好彩我係毒撚

年初的時候,我已經預料毒撚係依隻病毒下的最後生還者

而家,出事和中招班人,10個有8-9個都係依班愛玩、愛群體和怕悶的人
依班所謂的正常人的生活,沒事的時候,係沒有問題和完美
但是,一有事的時候,就會容易出事

一個月我可能會開心..再長就未必得

學識寫字計加減乘阤後學校最大意義係社交，隻病根本冇大鑊到要遙距教學

關槍乜嘢事？而家講心理健康出問題
要自殺有大把方法

不如禁埋菜刀
D學生好容易割自己頸

用交友app識得仲多朋友啦

恐怖份子用貨車殺人=貨車既錯?

我真係想知啲人點駁呢點，留名睇辯論

有手有唔識跳樓咩
槍只係工具，問題喺自殺動機度

讀書就是求分數呀！DLLM!

要聽biden叔叔話
一齊抗疫

支共肺炎又間接殺一人

佢就好啦有槍吞

我一啲事都無喎...
講到尾都係習慣啫
人無咩係習慣唔到

但無可否認槍呢種物品，的確令人自殺易左好多
跳樓?燒炭?跳軌? 全部都無咁容易實現，加上執行時間偏長，大機會中途收手，但槍唔同，係屋企你突然想死就一野死

你唔怪人走去怪件工具咁得意嘅
唔通佢開住cam跳樓就話人睇唔到擁樓問題？

單機最開心

你習慣左孤獨 真係好撚慘

佢慣左奴隸式學習

同支那一樣 動森會散播港獨思想
所以block動森

人哋美國要買槍要經過background check㗎
如果唔係啲傻閪日日拎住支槍喺街亂射啦
根本呢單嘢個核心問題出喺心理同社交出咗事
唔關有冇槍事

係 我唔同人傾計都冇咩所謂
我都唔會變自言自語
或者唔識同人溝通
反而多咗好多時間去吸收唔到知識
孤獨已經唔係咩一回事

抑鬱？
睇開啲
正能量咪得囉
唔好諗埋一邊

好簡單啫

廢炎死先係死
防疫搞到心理病自殺死同經濟差自殺死都唔係死

hi 五毛
香港興跳樓
咪要禁起高過一層

社交唔可以係網上FACE TO FACE?

natural selection

跳樓冇咁容易實現到香港周街都有超過十層嘅樓喎，你搭𨋢都覺得難？同埋點樣衡量衝動，你點知呑槍自殺之前冇深思熟慮，香港冇人吞槍自殺一樣有人衝動起上嚟跳樓燒炭跳軌，你點樣證明呢啲問題同自殺工具有關係？

我同意你講嘅一點，殺人係比較快，但係唔代表禁槍減少到自殺率。你可以話禁槍用嚟防止犯罪，不過會犯罪嘅人一樣都可以從黑市買一樣可以犯案，而問題反而係良好市民冇辦法用合法途徑即時制止到罪犯因為冇合法途徑買槍，事實上根本唔係下下都可以有警察即時幫到手。Roof Korean係一個非常好嘅教材解釋合法槍械嘅自衛功能。

要記住呢個世界係互相平衡，罪犯容易咗買槍，但係平民亦都容易咗買槍自衛，令到罪犯更難犯罪。

都係嗰句，不服來駁

學校學既野聽講係訓練你邏輯思維
同多角度思考

住加州

有錢仔都要自殺

好似你依d習慣咗愛玩、愛群體和怕悶的人,會覺得好撚慘
但是,在我地眼中,唔係
更何況,我地有好多係知道「人性本惡」依樣野

好心啲老師開番堂電子體育堂指引啲小二至小六既細佬靚妹一齊合作玩啲COOP Game(Minecraft, Rocket League, Portal 2, Overcooked), 好過日日坐喺度當望住個鏡頭然後等功課做

而家D後生唔捱得

讀書滿分操行最差咁點算?

唔一定愛群體 有個人係身邊過人世就足夠
講乜柒人性本惡 on99

認同
特別係當你慢慢大過咗之後,重更加唔需要日日都群體
否則,只會變成好似跳舞群組咁樣,連累全香港和全世界

有冇聽過籠中鳥認為飛翔是一種病

我都係咁話
見人真係好麻煩

錯類比 貨車未必殺死人 槍必死 應該類比炸彈

黐線佬攞刀斬死人係把刀嘅錯？

係 台灣有刀械管制

某些國家有刀械管制又代表啲咩？

冇刁近平思想武裝头脑, 实出事

代表有需要管制 台灣/澳洲/瑞士睇到係有效

藍絲有刀, 黃絲有刀 所以黃絲更安全了

咁你應該試下全速俾架重型貨車撞下

唔使我試 好多單貨車都係有人無死

細蚊仔先會愛玩，愛群體怕悶

「新疆公安局要求居民於10月5至8日期間，對該轄區居民家中所有利器，即菜刀、斧頭、鐵鍬、鋤頭、鋼管、鐵叉等，打印上身份證號碼，地點在各小區大門處，居民需攜帶身份證，並且每件收費4元人民幣，如被查獲未經印碼刀具，將一律沒收」

假如乜嘢武器都畀政府沒收曬，政府變壞咁點搞？

好多單大型槍擊案夠唔係個個死啦，小朋友返去讀下書先

到時左仔答你 信政府不用怕 好人好者政府點會搞你

法國有管制 一樣反到政府 用文明國家啦極權冇參考價值

連燈仔已經毒到冇朋友都可以打飛機

文明國家就唔會有壞人㗎啦

我上緊堂, 你試下全速搵架重型貨車撞我, 等你

因為人性本惡 他人即地獄
所以工作以外不接觸任何人

嗯 但法國買貨車都好多限制 係有管制

幾時到黑警啲小朋友

孤獨就是唯一不可分割的老朋友

遲啲政府乜鳩野都管制曬，然後畀個衰到貼地嘅野心家執政咪好易走返去極權

子非魚

港女上zoom堂都會吞槍

你以為買槍無限制？

夾硬拎黎講
槍既問題係佢太易致死，掹下雞就得
相比起唔係幾多人咁用菜刀插自己
但用槍啡就易好多

當然自殺都係小事
你睇mass kill十單九單都係一條友渣槍就可以殺幾十個，用刀既話殺3個都難

佢慣咗填鴨式教育
奴隸係唔理解

槍有 但係貨車無乜差唔多成本嘅替代品 槍好多

恐懼撚仲停留緊政府唔封關正仆街 中左會肺花好驚驚嘅思考階段

貨車無乜差唔多成本嘅替代品？
貨Van，私家車，四驅車，吉普車，周街隨便偷架車(0成本)……
Are you serious?

呢d嘢講習慣架姐
古代d人無電話咪又係咁

你睇下香港
無論個政府幾咁仆街都好，幾多啲人出嚟示威都沒用。因為解放軍有槍，而我哋一把槍都冇呀嘛

講緊用途 貨車差唔多體積嘅很飛機支鐵 槍有弓箭弩氣槍等

*得

我細個可以唔駛出門不知幾爽

更加重要嘅係學點同人相處溝通

死2,3個唔係人？ 你要禁既應該bam哂d車，刀，斧頭個d去

乜野都鐘意管返中國最岩你

照入大學囉

都係,要傾下興趣相關既野,學下點樣好好咁講野

唔怕孤獨唔等於會無朋友無伴侶

學校咪好大機會培養出一個高知識犯罪份子出來

你冇可能用你嗰套強迫人哋接受
假如我喺譚仔可以食到「特特多麻」，我冇理由強迫其他食唔到辣的人同我一齊食㗎嘛

Trump: The cure can't be worse than the problem itself!
呢個就係點解侵侵咁堅持要復課嘅原因，咁樣網上教學消滅兒童嘅社交同玩樂需要，係會對下一代嘅心智發展帶黎不可逆轉嘅傷害！

cctoy最想世界大亂。

你有槍，差佬搞唔掂既話
佢咪出軍隊囉傻鳩
咩on9 logic黎
照你咁講而家美國選舉舞弊咁嚴重
投trump個幾千萬人出黎渣槍推翻選舉結果未啊

好撚心平時用下腦聽少兩句連登仔鳩up啦
你有槍
人地有坦克有戰機有sniper有水炮車有音波炮啊on9仔

相較於槍一個普通人能輕易短時間殺死十幾廿人以上嚟講 係
當沒有附加條件下 2,3人的確沒十幾廿人性命重要

「美國最大的武裝民兵組織，Oath Keepers（中譯爲誓言守衛者）創立人宣佈，將永遠不會承認拜登的竊選行爲有任何合法性。

Oath Keepers組織是全美最大的武裝民兵組織，成員大多數是具有退伍軍人、執法者和軍事背景的人員，該組織成員也出現在上週末華盛頓舉行的“百萬大遊行”遊行中，是支持川普總統連任的團體之一。」

假如特朗普打官司唔贏，咁大家睇下Oath Keepers會有咩行動囉

從你身上我睇到唔做產檢有乜問題

大個就可以嘅 細個嗰陣真係會忍唔住日日lur地喊

操行差邊個定呀？

操行呢個機制點計分不嬲都唔透明，我由細到大唔清楚

9打分，反正冇用

唔緊要 到時可以用成績優異人緣好黎求情

Next.......Hong Kong

民主黨應該好buy網上教學

係你唔可以強逼
但係如果你攞枝槍指住佢個頭
佢第一次可能食到流晒水
但係食下食下就慣
人係咁work

第 4 條
本條例所稱槍砲、彈藥、刀械如下：
一、槍砲：指制式或非制式之火砲、肩射武器、機關槍、衝鋒槍、卡柄槍 、自動步槍、普通步槍、馬槍、手槍、鋼筆槍、瓦斯槍、麻醉槍、獵槍、空氣槍、魚槍及其他可發射金屬或子彈具有殺傷力之各式槍砲。
二、彈藥：指前款各式槍砲所使用之砲彈、子彈及其他具有殺傷力或破壞性之各類炸彈、爆裂物。
三、刀械：指武士刀、手杖刀、鴛鴦刀、手指虎、鋼（鐵）鞭、扁鑽、匕首（各如附圖例式）及其他經中央主管機關公告查禁，非供正當使用具有殺傷力之刀械。

菜刀豬肉刀一定殺唔到人啦

暴力統治
人類用左幾千年歷史終於擺脫咗暴力統治，而家竟然有人鐘意番暴力統治

留明

我淨係知而家個總統位俾人愉左, 啲槍權燃幾時拎槍攞番個政權.
定係啲槍只係為左cosplay.

左仔心入面先最唔尊重憲法同法統又一鐵證
搞暴力顛覆一直係左仔心中最原始慾望
只不過經常對於通往烏托邦路線有強烈爭執而不停分裂
到最後只可以好似支那偷偷地搞下下作既手段 出下cheat

今年大把人冇見朋友個幾月啦
第三波一日百幾人 個陣大把人神隱屋企成個月

前面舉晒手既就係媒
後面坐係度或者扭緊屎忽花應該都係闊太果堆老人家